日日返工搭地鐵都見到有d用wechat既人

係咪已經入侵左好多大劣人

有時工作需要

d阿叔師奶好多都係wechat

你返工都搭地鐵啦

打殘體字